<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Hugo Hero Theme</title>
    <link>https://www.example.com/</link>
    <description>Recent content in Home on Hugo Hero Theme</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Feb 2018 15:37:57 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://www.example.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>🎵 Käärijä - &#34;Cha Cha Cha&#34; (🇫🇮 Finlandia)</title>
      <link>https://www.example.com/work/fall-plaza/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/work/fall-plaza/</guid>
      <description>Contrariamente a molte delle canzoni portate dalla Finlandia all&amp;rsquo;ESC che sono cantate in inglese e sono di solito rock (ricordiamoci che nel 2006 la Finlandia ha vinto con dei demoni rockettari!), questa canzone è invece cantata tutta in finlandese ed è un mix di rap e pop-dance. Il testo parla di una persona che dopo una faticosa settimana si vuole liberare da paure e preoccupazioni, così nel weekend esce di sera, si beve un paio di piña colada e inizia a ballare per ritrovare le sue sicurezze e per poter vivere quella sensazione di libertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ESC 2018</title>
      <link>https://www.example.com/services/accounting/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/services/accounting/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Eurovision Song Contest 2018 è stata la 63ª edizione dell&amp;rsquo;Eurovision Song Contest ed è stata vinta dalla cantante israeliana Netta Barzilai con la canzone &amp;ldquo;Toy&amp;rdquo;. Il concorso si è svolto nell&amp;rsquo;Altice Arena di Lisbona, in Portogallo, dall&#39;8 al 12 maggio 2018, in seguito alla vittoria di Salvador Sobral con &amp;ldquo;Amar Pelos Dois&amp;rdquo; all&amp;rsquo;edizione precedente. È stata la prima edizione della manifestazione musicale ad essersi svolta in Portogallo.
La Top 10 dei risultati della finale: 1° (529p) = 🇮🇱 Israele | Netta Barzilai | &amp;ldquo;Toy&amp;rdquo; 2° (436p) = 🇨🇾 Cipro | Eleni Foureira | &amp;ldquo;Fuego&amp;rdquo; 3° (342p) = 🇦🇹 Austria | Cesár Sampson | &amp;ldquo;Nobody But You&amp;rdquo; 4° (340p) = 🇩🇪 Germania | Michael Schulte | &amp;ldquo;You Let Me Walk Alone&amp;rdquo; 5° (308p) = 🇮🇹 Italia | Ermal Meta e Fabrizio Moro | &amp;ldquo;Non Mi Avete Fatto Niente&amp;rdquo; 6° (281p) = 🇨🇿 Repubblica Ceca | Mikolas Josef | &amp;ldquo;Lie To Me&amp;rdquo; 7° (274p) = 🇸🇪 Svezia | Benjamin Ingrosso | &amp;ldquo;Dance You Off&amp;rdquo; 8° (245p) = 🇪🇪 Estonia | Elina Nechayeva | &amp;ldquo;La Forza&amp;rdquo; 9° (226p) = 🇩🇰 Danimarca | Rasmussen | &amp;ldquo;Higher Ground&amp;rdquo; 10° (209p) = 🇲🇩 Moldavia | DoReDoS | &amp;ldquo;My Lucky Day&amp;rdquo; </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🎵 Go_A - &#34;Shum&#34; (🇺🇦 Ucraina)</title>
      <link>https://www.example.com/work/modern-hospital/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/work/modern-hospital/</guid>
      <description>La cosa bella dell&amp;rsquo;Eurovision è che gli artisti possono arricchire le loro canzoni di elementi della loro cultura che poi possono mostrare a tutti in mondovisione. Questa canzone della band ucraina Go_A mi ha fatto scoprire l&amp;rsquo;electro-folk slavo, genere musicale di cui mi sono innamorato (anche la Moldavia quest&amp;rsquo;anno ha portato una canzone dello stesso genere musicale). La canzone è interamente cantata nella lingua ucraina (adoro quando cantano nella propria lingua e non nel solito inglese mainstream) e imita le antiche canzoni folkloristiche che vengono cantate in primavera al dio della foresta Shum durante il ritule pagano in suo nome.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ESC 2017</title>
      <link>https://www.example.com/services/tax-filing/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/services/tax-filing/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Eurovision Song Contest 2017 è stata la 62ª edizione dell&amp;rsquo;Eurovision Song Contest ed è stata vinta dal cantante portoghese Salvador Sobral con la canzone &amp;ldquo;Amar Pelos Dois&amp;rdquo;. Il concorso si è svolto nell&amp;rsquo;International Exhibition Centre a Kiev, in Ucraina, dal 9 al 13 maggio 2017, in seguito alla vittoria di Jamala con la canzone &amp;ldquo;1944&amp;rdquo; all&amp;rsquo;edizione precedente. È stata la seconda edizione della manifestazione musicale ad essersi svolta in Ucraina dopo l&amp;rsquo;edizione del 2005.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🎵 Keiino - &#34;Spirit in the Sky&#34; (🇳🇴 Norvegia)</title>
      <link>https://www.example.com/work/cargo-terminal/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/work/cargo-terminal/</guid>
      <description>Amo quando nelle canzoni gli artisti riescono a unire ritmi moderni con melodie tradizionali della propria cultura, dopotutto la bellezza dell&amp;rsquo;Eurovision è proprio questa. In questa canzone la band norvegese Keiino canta una canzone sì nel solito inglese mainstream, ma arricchita da parti cantate nella lingua sami settentrionale, parlata in Lapponia (uno dei tre cantanti è infatti di etnia sami). Il genere della canzone è la pop-dance, molto moderna, ma con un po&amp;rsquo; di joik, cioè lo stile delle canzoni tradizionali del popolo Sami.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🎵 Netta Barzilai - &#34;Toy&#34; (🇮🇱 Israele)</title>
      <link>https://www.example.com/work/cargo-terminal2/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/work/cargo-terminal2/</guid>
      <description>Con questa canzone nel 2018 l&amp;rsquo;Israele ha vinto l&amp;rsquo;Eurovision per la quarta volta, cosa che mi aspettavo mentre seguivo l&amp;rsquo;ESC perché nessun&amp;rsquo;altra canzone mi aveva convinto appieno quell&amp;rsquo;anno. La canzone è del genere dance-pop, ma Netta è stata spettacolare! Lei ha una gran voce, le ballerine ballano come delle pazze e lo staging a tema giapponese è stato creativo: Netta indossa un kimono (un abito tradizionale femminile) che fa molta scena, con dietro un mucchio di maneki-neko dorati (quei portafortuna a forma di gatto con la zampetta che si muove).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://www.example.com/about/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Dec 2018 09:29:16 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/about/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>History</title>
      <link>https://www.example.com/history/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Dec 2018 09:29:16 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/history/</guid>
      <description>About Heading Hello!
Negli anni successivi tra i nomi più notevoli andarono all&amp;rsquo;ESC Iva Zanicchi (1969, 13°), Gianni Morandi (1970, 8°), Massimo Ranieri (1971 e 1973, 5° e 13°), Al Bano e Romina Power (1976 e 1985, entrambe le volte 7°), Mia Martini (1977 e 1992, 13° e 4°), i Ricchi e Poveri (1978, 12°) e i Jalisse (1997, 4°). Nel 1990 l&amp;rsquo;Italia ha vinto per la seconda volta con &amp;ldquo;Insieme 1992&amp;rdquo; di Toto Cutugno, vittoria che ci ha permesso di ospitare nel 1991 la successiva edizione a Roma, a Cinecittà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ESC 2023</title>
      <link>https://www.example.com/services/mergers/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/services/mergers/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Eurovision Song Contest 2023 è stata la 67ª edizione dell&amp;rsquo;Eurovision Song Contest ed è stata vinta dalla cantante svedese Loreen con la canzone &amp;ldquo;Tattoo&amp;rdquo;. Il concorso si è svolto nella Liverpool Arena a Liverpool, nel Regno Unito, dal 9 al 13 maggio 2023, dopo che l&amp;rsquo;Ucraina, vincitrice dell&amp;rsquo;edizione precedente in seguito alla vittoria della Kalush Orchestra con &amp;ldquo;Stefania&amp;rdquo;, è stata dichiarata non in grado di ospitare il concorso a causa dell&amp;rsquo;invasione russa del territorio ucraino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ESC 2022</title>
      <link>https://www.example.com/services/business-sales/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/services/business-sales/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Eurovision Song Contest 2022 è stata la 66ª edizione dell&amp;rsquo;Eurovision Song Contest ed è stata vinta dal gruppo ucraino Kalush Orchestra con la canzone &amp;ldquo;Stefania&amp;rdquo;. Il concorso si è svolto nel PalaOlimpico di Torino, nella nostra Italia, dal 10 al 14 maggio 2022, in seguito alla vittoria dei Måneskin con &amp;ldquo;Zitti e buoni&amp;rdquo; nell&amp;rsquo;edizione precedente. È stata la terza edizione della manifestazione musicale ad essersi svolta in Italia dopo le edizioni del 1965 e del 1991.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ESC 2021</title>
      <link>https://www.example.com/services/superannuation/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/services/superannuation/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Eurovision Song Contest 2021 è stata la 65ª edizione dell&amp;rsquo;Eurovision Song Contest ed è stata vinta dal gruppo italiano Måneskin con la canzone &amp;ldquo;Zitti e Buoni&amp;rdquo;. Il concorso si è svolto nel Rotterdam Ahoy a Rotterdam, nei Paesi Bassi, dal 18 al 22 maggio 2021, in seguito alla vittoria di Duncan Laurence con &amp;ldquo;Arcade&amp;rdquo; nell&amp;rsquo;edizione precedente. È stata la quinta edizione della manifestazione musicale ad essersi svolta in Olanda dopo le edizioni del 1958, 1970, 1976 e 1980.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ESC 2019</title>
      <link>https://www.example.com/services/business-advisory/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/services/business-advisory/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Eurovision Song Contest 2019 è stata la 64ª edizione dell&amp;rsquo;Eurovision Song Contest ed è stata vinta dal cantautore olandese Duncan Laurence con la canzone &amp;ldquo;Arcade&amp;rdquo;. Il concorso si è svolto nell&amp;rsquo;Expo di Tel Aviv, in Israele, dal 14 al 18 maggio 2019, in seguito alla vittoria di Netta Barzilai con &amp;ldquo;Toy&amp;rdquo; nell&amp;rsquo;edizione precedente. È stata la terza edizione della manifestazione musicale ad essersi svolta in Israele dopo le edizioni del 1979 e del 1999.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
