<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Work on Hugo Hero Theme</title>
    <link>https://www.example.com/work/</link>
    <description>Recent content in Work on Hugo Hero Theme</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://www.example.com/work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>🎵 Käärijä - &#34;Cha Cha Cha&#34; (🇫🇮 Finlandia)</title>
      <link>https://www.example.com/work/fall-plaza/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/work/fall-plaza/</guid>
      <description>Contrariamente a molte delle canzoni portate dalla Finlandia all&amp;rsquo;ESC che sono cantate in inglese e sono di solito rock (ricordiamoci che nel 2006 la Finlandia ha vinto con dei demoni rockettari!), questa canzone è invece cantata tutta in finlandese ed è un mix di rap e pop-dance. Il testo parla di una persona che dopo una faticosa settimana si vuole liberare da paure e preoccupazioni, così nel weekend esce di sera, si beve un paio di piña colada e inizia a ballare per ritrovare le sue sicurezze e per poter vivere quella sensazione di libertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🎵 Go_A - &#34;Shum&#34; (🇺🇦 Ucraina)</title>
      <link>https://www.example.com/work/modern-hospital/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/work/modern-hospital/</guid>
      <description>La cosa bella dell&amp;rsquo;Eurovision è che gli artisti possono arricchire le loro canzoni di elementi della loro cultura che poi possono mostrare a tutti in mondovisione. Questa canzone della band ucraina Go_A mi ha fatto scoprire l&amp;rsquo;electro-folk slavo, genere musicale di cui mi sono innamorato (anche la Moldavia quest&amp;rsquo;anno ha portato una canzone dello stesso genere musicale). La canzone è interamente cantata nella lingua ucraina (adoro quando cantano nella propria lingua e non nel solito inglese mainstream) e imita le antiche canzoni folkloristiche che vengono cantate in primavera al dio della foresta Shum durante il ritule pagano in suo nome.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🎵 Keiino - &#34;Spirit in the Sky&#34; (🇳🇴 Norvegia)</title>
      <link>https://www.example.com/work/cargo-terminal/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/work/cargo-terminal/</guid>
      <description>Amo quando nelle canzoni gli artisti riescono a unire ritmi moderni con melodie tradizionali della propria cultura, dopotutto la bellezza dell&amp;rsquo;Eurovision è proprio questa. In questa canzone la band norvegese Keiino canta una canzone sì nel solito inglese mainstream, ma arricchita da parti cantate nella lingua sami settentrionale, parlata in Lapponia (uno dei tre cantanti è infatti di etnia sami). Il genere della canzone è la pop-dance, molto moderna, ma con un po&amp;rsquo; di joik, cioè lo stile delle canzoni tradizionali del popolo Sami.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🎵 Netta Barzilai - &#34;Toy&#34; (🇮🇱 Israele)</title>
      <link>https://www.example.com/work/cargo-terminal2/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.example.com/work/cargo-terminal2/</guid>
      <description>Con questa canzone nel 2018 l&amp;rsquo;Israele ha vinto l&amp;rsquo;Eurovision per la quarta volta, cosa che mi aspettavo mentre seguivo l&amp;rsquo;ESC perché nessun&amp;rsquo;altra canzone mi aveva convinto appieno quell&amp;rsquo;anno. La canzone è del genere dance-pop, ma Netta è stata spettacolare! Lei ha una gran voce, le ballerine ballano come delle pazze e lo staging a tema giapponese è stato creativo: Netta indossa un kimono (un abito tradizionale femminile) che fa molta scena, con dietro un mucchio di maneki-neko dorati (quei portafortuna a forma di gatto con la zampetta che si muove).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
